馬丁露乜鳩入一入黎

知唔知你老母加我碌鳩等於咩？

等於我屌你老母呀

做咩攻擊佢

唔好搞到我冇笑話睇

低汁 負皮

收皮啦蟲狗

負皮我俾既

以為系色色薯條= =

屌返死你老母呀樓豬

1/10

收嗲啦樓主我屌你老母，起碼佢俾到高質笑話我哋睇

[1q題求秒]點解和尚最憎食薯條？

龍仔啲笑話都唔差㗎

唔好推
發覺條友好多fans..

👌🏻👌🏻

樓主連人地開膠post多人應都要葡萄

你可以search 下樓豬以前條1q題就知點解要葡萄馬丁露乜鳩

痴撚線我得罪你啲咩

虫虫好好笑😱

有毛人